
 Je to ako plyš   Hodváb  Satén   Príjemné teplo  Príjemná zima   Keď gramofón hrá  Tvoju najobľúbenejšiu pieseň  A platňa praská  Ako oheň nostalgie  Tvojho detstva  Tvojej mladosti   Mať pravdu je niečo viac  Niečo oduševnené!  Čo požehnal sám Boh  A ty si to nikdy nedáš   Lebo to tak chceš  Lebo tomu veríš   A netušíš, že tvoj svet  Sa dotýka iných svetov  Až po druhý koniec planéty  Kde tvoje jasné slnko  Môže zahnať šťastie iných za mraky   Len deti čo nič nechápu  A vysoko sa tiahnú  Aby vedeli  Niečo o živote, o nás ľuďoch  O sebe   Keď ich jednoduchosť je tak zložitá  Že prestanú cítiť  Vnímať...   Na pravdy sa hráme  A pravý zmysel skrývame  Tam kdesi niekde  Niekde kdesi v rozprávke 
